放nmd pk japan grey us11

極少著放左係到好耐 仲好新淨唔想哂
呢家想1300放番出去
有單包正版
telegram: lihkgshing

push

大大力咁頂死你呀八婆

size?

sor 眼殘

相都無張真係唔屌唔鬆化

相又冇 2手仲要1300

原價2千5

tg我我比你 就係驚自爆

放鞋都驚自爆你咪撚放啦

對鞋刻左你名